+++
title = "在 Nexus 下集成已有仓库（Alpha）"
description = "将 Nexus 中已有的制品仓库集成到平台，集成仓库后，可将该仓库分配给项目。"
weight = 2
+++

将 Nexus 中已有的制品仓库集成到平台，集成仓库后，可将该仓库分配给项目。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **项目**。

2. 在项目页面，单击要绑定制品仓库的 ***项目名称***。

3. 单击 **DevOps 工具链** > **绑定**。

4. 在 **绑定** 窗口的 Nexus 栏右侧单击 **集成已有仓库**。

5. 在 **集成已有仓库** 页面，集成已有仓库：

	在 **新建仓库** 区域：	
   
   	 * **仓库类型**：选择仓库类型，目前只支持 Maven。

   	 * 在 **仓库名称** 框的下拉菜单中选择已有仓库的名称。

   	在 **集成** 区域：	 
    
   	 * **集成名称**：集成镜像仓库的名称，用于区别于不同工具。

   	 * 单击 **展开高级选项**，在展开的窗口中选择认证方式、凭据。

   		 * **认证方式**：选择工具认证方式，目前只支持 **用户名/密码**。
   		
   		 * 在 **凭据** 框中，选择一个已创建的凭据，默认为 Nexus 的凭据，若更换其它凭据来新建仓库时，仅能使用平台凭据。如果凭据列表中没有要使用的凭据，单击 **添加凭据**，创建新的凭据，参考 [创建凭据]({{< relref "10usermanual/project/secret/createsecret.md#2" >}})。

5. 单击 **新建**，完成仓库集成。


